跌左一千點，你問我答

自爆野唔答

你黎緊睇升定睇跌?

買邊隻穩陣

會呃會低過21000

跌一千點關你條破壞廢老撚事

破產

會

咁就奶野

我話共產黨

Lose 左幾多錢

咁就唔會，有中國無驚過